仆街！聽日場罷工比人騎劫咗

屌而家d垃圾廢老 全部都係度傳話聽日我地要令多d返唔到工 所以要喺各地鐵站搞事 求文宣組可以點拆

要罷工既人 已經明白個意義
個啲藍絲 講黎都哂氣

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

完全正確

唔駛拆，7區集會人數夠多就得

就係咁囉
驚未唔好返工

請幫香港人罷工

8月5日全港被罷工